輝夜姬想讓人告白算唔算近年最好睇既漫畫

搞笑 愛情都兼備得好好 劇情又唔拖
而且配角啲戲份都好足
諗唔到近年有邊套好睇過佢

速成的子彈

呢套未睇過 原來又係赤坂畫
過兩日睇下

呢個類型可能係

輝夜姬=劣化版ib

同係愛情類既家有女友睇到我想屌佢老母

出租女友呢

劣化版咁誇張 咁真係要睇下

人渣本願啲friend

最後一日眾籌 最後機會 港人港字
舊招牌字體 - 李漢港楷

我心裏危險的東西第二

哎 做乜一講出租女友都冇有人秒負

唔夠 徒然喜歡你 甜

地縛少年花子君都好正
但套動畫差到

但我覺得輝夜各方面都好全能
差唔多集集都笑到仆街

戀愛漫畫黎講一定係
特別見到其他同類型炒晒車

偽戀
5等份

睇家有女友個陣真係心諗點解可以畫啲咁既垃圾出黎

去到差唔多200集都仲可以keep到集集都有驚喜
ptt情報貼集集都爆
冇咩見過連載緊既漫畫有呢個討論度

咁又冇咁誇張，不過校園/戀愛/喜劇入面都應該係

仲要佢有啲情節好貼地
Eg老豆做youtuber 個妹係隔離行過就有donate

次次小野寺要表白/ 重要事件就會出意外
千又唔見出事
男主明明都唔記得十年前條女
但又唔肯同小野寺表白
死都要知約定條女係乜水
最後搵到啦但又變心
小野寺就咁俾人屈到變輸
最後佢兩個再整多把鎖同匙
再係山丘做一次約定嚟鞭屍
真係好on9

根本就係迫害

學不來 分結局咪幾好
又唔使夾硬揀一個

又拎出嚟鞭屍

那一天，我有了新的想法

想問 動畫進度=漫畫第幾集？

輝夜受溝又係第幾集好想睇

排球

70幾80幾到 應該70尾好似

唔係binc
自問對漫畫既容忍程度好高 但呢套真係垃圾之最 睇埋個結局覺得直頭浪費人生

哦卡哇依個多~~

同意呢個類型嚟講數一數二
集集唔會悶
我睇得好輕鬆，一晚追曬

講真如果唔係佢彈出彈入咁多次同次次虐家姐都ok Ge
撞車離婚就on9到唔洗講㗎喇
大學藤澤咁正都唔食 隔離住個pink salon
其實大學篇都幾過癮

排球都好睇
但我自己黎講未到一更新就會即刻想睇

好想識輝夜姬個作者 咩人會諗到咁多搞笑野

覺得ptt每星期講電鋸人都好多人

狂賭之淵
夢子 莉莉香 芽亞里

遊戲轉漫畫算唔算
キミガシネ ―多数決デスゲーム―
神作
想睇甜可以去アルネの事件簿

呢套冇睇唔太清楚

但係輝夜講緊每集都係咁

講起都扯火

近年Jump 最驚喜既漫畫 主角都死左兩個
仲要有電影級分鏡

仲有我推的孩子

好明顯唔同類型啦
輝夜姫話就話校園戀愛喜劇，但周身刀張張利啵
有搞笑，有愛情，有成長，要認真又有認真
家有女友係只係單純後宮肉番

好睇同討論度又唔一定關事嘅
漫畫嚟講仲有巨人

類型完全唔同

識貨

唔係講愛情就係同類好冇

一般貨色

Grand Blue好笑到癡線

輝夜同電鋸人劇本唔同冇得比
不過分鏡一定係電鋸人完勝（儘管輝夜都唔差）

黃金神威

真

我知唔同 所以我咪淨係講同屬‘愛情’呢一大類
又係近期又係愛情又係垃圾第一時間諗到呢套

就嚟出中文第一本

藤原千花好撚正

唯一一套想繼續睇男女主角sweet落去既漫畫

d女都好撚正

咚大唷！

SPY×FAMILY呢

千花 早坂 圭

呢幾年係, 再推前d就覺得暗殺教室比佢好睇

阿妮亞根本係死小孩版嘅千花

溝會長個集笑到仆街

老尷到傻

月刊少女野崎君都好睇

係咪最好睇唔敢講
但係真係全能到仆街 集集都唔會令人失望

搵套垃圾同輝夜姬比

早坂best girl

5等分正在買股，故事其實普通

早坂同輝夜由主僕轉做朋友個集

後期風狗冇哂心理描寫
都唔知諗緊咩
之後四葉就變咗贏家
伏筆又冇解 營火同邊個跳舞 手繩
結局個結婚畫面同之前又唔同咗
交換戒指冇咗
仲衰過偽戀

其實ib第一個ch真係我睇過既漫畫其中一個開頭開得最靚既
但慢慢異能吹得太大開始收唔返，加上中間腰斬過，最後只可以叫良作

我覺得ib先係作者最想畫既野
輝夜係赤坂想做一套個個都鍾意既作品，劇情唔敢寫得好放

我推的孩子都好撚正
赤坂真心勁

間諜過家家

五等分本身仲有靠作畫
但到收尾嗰幾集

鐘意堀與宮村多d 不過算唔算近年

blue period可以一戰